打科興嘅人係因為怕死先打定係因為唔怕死先打？

諗咗好耐都唔明打嘅人心態？
究竟佢驚死定唔驚死？

怕執輸

應該係想博100%免疫

想死先打

財迷心竅，想搏三百萬

好問題
繼有雞定有蛋先
同有雞蟲定有雞先
21世紀最值得討論既哲學問題

信錯契媽想jump
但又驚死到血肉橫飛
都不失為一種安樂死

佢想免疫係因為驚中武漢肺炎死，即係驚死啦
咁驚死又走去打？

佢唔打都會有幾中武肺死喎

原來係想安樂死

搏100%唔洗再戴口罩棺材密密實實 洗撚驚

係因為 on9先去打